口水溝魚蛋! 黑心！

細個時d教科書咪叫人唔好幫襯街邊小販

諗起細個睇教育電視 會有一班人扮細菌

大餐廳個廚房咪差唔多
乾淨既只有西廚